求西灣河燒臘鋪推薦

剛搬黎西灣河，唔知邊間叉燒好食，有無推薦？

去柴灣食啦
雖然桂香係比以前差左 但都屌打其他

大家樂

太興

阿爺ok

太安樓嗰間已經執咗笠

都無幾多間燒臘舖 你慢慢試晒佢。

比狗食桂香

好過同區其他啦

真好味好食過佢

阿爺,茗館,太安樓入面有間
無記錯得呢3間

比狗食

阿爺未有機會食，好無食?

我見有間容記小炒王，門口賣燒味

西灣河街 同成安街個十字位，有開潮洲佬有燒臘賣，有無人食過？

茗館燒味垃圾

30蚊算係咁

將軍澳附近又有冇推介

茗館啲叉燒好好食

西灣河筲箕灣一帶冇乜燒味係好食

翠湖

棋哥
冇一間贏到佢

真好味勁難食喎

太安樓有咩好野食？

好野就唔知..但有間$30飯連野食劣到飛起 間野係老虎堂對面